[內附丁圖]一人一個射波理由

次次射波都話病 遲早比人踢爆
集思廣益

呀媽個波爆咗

屋企有事

公司次次都會問到屋企有咩事、有幾嚴重先批

老細老婆想我放假陪佢

女友嚟m